** Go Vacine, Webbot referente ao estado de São Paulo **

** Para o que serve o Go Vacine**

Quantidade de doses aplicadas.

Porcentagem da população vacinada.

População recuperada.

Novos casos.

Óbitos.


** Integrantes **

Isaque do Remedio Maximo

Gustavo Nitcipurenco Rincha

Lucas Cabrera

** Vídeo **

https://youtu.be/U-qW9WGR7xg
